連登仔熱烈討論美國選舉，但當地華人WTF

華人真係奇怪，千苦萬辛移民，去到外國又乜都唔理。

係WFC呀樓豬

過左海就係神仙嘛

記者在三藩市灣區訪問華人，是否知道11月6日是選舉日，年長受訪者的答案「不知道」居多。有人直言「不理會這些事」、「選舉是浪費時間，誰執政都是一樣」。對於特朗普的政策，不反對也不支持。

當地華人WTF

因為佢地之前生活係中國, 習慣左無選舉
所以邊個做都無所謂

支那人去到邊都係賤種

仲以為d 人做左d 乜要講wtf

去到民主國家，有投票權都唔識用。

華人不嬲自己利益為上 香港人又咪除左自己份工同層樓乜都唔理

其實又問錯

華人唔理政治，所以外國政客咪唔理華人lor

小農思想
有得食訓痾咪得
移民=搬屋

廢老去到邊都係咁

做左美國人已贏啦

家陣全世界都咁憎華人

將來全球排華, D華人準備被屠殺吧